[求救]有冇邊隻唔係大劣牌子嘅藍芽發射接收器推介？

搵咗幾間都係大劣嘢
有冇唔係大劣牌子嘅介紹